又話 2020 雙普選... 連爭取果個都唔記得左，變左有糧出就算。

又話 2020 雙普選... 連爭取果個都唔記得左，變左有糧出就算。